香港七十年代尾 七大唱片公司係邊七間？

EMI WEA Polydor 娛樂？

仲有邊幾間

永恆唱片

CBS Sony?

陳國邦?